馬拉賭神投注區 (小注養自己）

唔講了 自己睇圖啦

想同大家講 平注贏錢最開心 跟我一齊搵食

有同伴好開心了 今晚一齊羊大錢

Lm

一注一注追 積小成多

留錢一齊殺馬會

第一場

叻仔 真係唔夠膽博客 諗住11半場之後反cup 點知爆到咁

直屌客w

十二點出水 想跟就跟吧

豬個d呢

回覆唔夠字數,廢事貼喇

事後王

._._

奧連斯對布爾格 大 信則跟

等收錢

冇玩波 , 但睇下樓主係咪咁厲害

中左

中風

樓主中波 但老母中風 執藥啦

點解咁樣咒樓主

又中

睇完樓主上面張圖
明點解畀人屌了